msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-08-06 13:30+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Tourist\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "01 Sep 2021"
msgstr "2021년 9월 1일"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "<0/>Profit price: {0} ${1}. This rule applies for the next {2}, until {3}."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install Coinbase Wallet</0> to start using U2U."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install Coinbase Wallet</0>, and use U2U with its built-in browser."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install MetaMask</0> to start using U2U."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install MetaMask</0>, and use U2U with its built-in browser."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "<0>Insufficient liquidity to execute the order</0><1>The mark price which is an aggregate of exchange prices did not reach the specified price</1><2>The specified price was reached but not long enough for it to be executed</2><3>No keeper picked up the order for execution</3>"
msgstr "<0>주문을 체결하기 위한 유동성이 부족합니다</0><1>시장 평균가가 지정된 가격에 도달하지 않았습니다</1><2>지정된 가격에 도달했지만 실행하기에 충분한 시간이 지나지 않았습니다</2>주문을 체결할 수 있는 키퍼가 없습니다.<3>"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "<0>The pool's capacity has been reached for {0}. Please use another token to buy ULP.</0><1>Check the \"Save on Fees\" section for tokens with the lowest fees.</1>"
msgstr "<0>풀의 최대허용량이 {0}에 도달했습니다. 다른 토큰을 이용해 GLP를 구매해주세요.</0><1>\"수수료 절약\" 섹션을 통해 가장 저렴한 수수료를 확인하세요.</1>"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "<0>This will withdraw and unreserve all tokens as well as pause vesting.<1/><2/>esUTX tokens that have been converted to UTX will remain as UTX tokens.<3/><4/>To claim UTX tokens without withdrawing, use the \"Claim\" button under the Total Rewards section.<5/><6/></0>"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "<0>Total value of tokens in ULP pool ({chainName}).</0><1>Other websites may show a higher value as they add positions' collaterals to the ULP pool.</1>"
msgstr ""

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/wallets/index.tsx
msgid "<0>Your wallet is not connected to {0}.</0><1/><2>Switch to {1}</2>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Short amount for {1} with {2} exceeds potential profits liquidity. Reduce the \"Short Position\" size, or change the \"Collateral In\" token.</1>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Swap amount from {1} to {2} exceeds {3} acceptable amount. Reduce the \"Pay\" size, or use {4} as the \"Pay\" token to use it for collateral.</1><2>You can buy {5} on 1inch.</2>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Swap amount from {1} to {2} exceeds {3} available liquidity. Reduce the \"Pay\" size, or change the \"Collateral In\" token.</1>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Swap amount from {1} to {2} exceeds {3} available liquidity. Reduce the \"Pay\" size, or use {4} as the \"Pay\" token to use it for collateral.</1><2>You can buy {5} on 1inch.</2>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "A snapshot of the USD value of your {0} collateral is taken when the position is opened."
msgstr "{0}담보의 USD가치 스냅샷은 해당 포지션이 열려있을 때 결정됩니다."

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "APRs are updated weekly on Wednesday and will depend on the fees collected for the week."
msgstr "APR은 매주 수요일에 업데이트되며 한 주 동안 쌓인 수수료에 따라 달라집니다."

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "AUM"
msgstr "AUM"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "About"
msgstr "대하여"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Accept confirmation of trigger orders"
msgstr "트리거 주문의 확인에 동의해주세요"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Accept minimum and {action}"
msgstr "최저액과 {action}에 동의해주세요"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Accept terms to enable orders"
msgstr "주문을 활성화하기 위해 약관에 동의해주세요"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Accept that orders are not guaranteed to execute and trigger orders may not settle at the trigger price"
msgstr "주문의 실행이 보장되지 않으며 트리거 주문이 트리거 가격으로 실행되지 않을 수 있음을 확인합니다."

#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Add to Metamask"
msgstr "메타마스크에 추가해주세요"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Additional reserve required"
msgstr "추가의 리저브양이 필요합니다"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Additionally, trigger orders are market orders and are not guaranteed to settle at the trigger price."
msgstr "추가로, 트리거 주문은 시장가 주문이며 트리거 가격으로 결제되지 않을 수도 있습니다."

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "Address copied to your clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "After claiming you will be able to vest a maximum of {0} esUTX at a ratio of {1} {stakingToken} to 1 esUTX."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "After claiming, the esUTX tokens will be airdropped to your account on the selected network within 7 days."
msgstr ""

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "Agree"
msgstr "동의하기"

#: src/App/App.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Allowed Slippage"
msgstr "허용 가능한 슬리피지"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "Alternative links can be found in the <0>docs</0>.<1/><2/>By clicking Agree you accept the <3>T&Cs</3> and <4>Referral T&Cs</4>.<5/><6/>"
msgstr "이외의 링크는 <0>docs</0>에서 확인할 수 있습니다.<1/><2/>동의 버튼을 클릭하여 <3>T&Cs</3> 그리고 <4>Referral T&Cs</4>에 동의합니다.<5/><6/>"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "Alternatively, you can select a different \"Collateral In\" token."
msgstr "추가적으로, 별도의 \"담보자산\"을 선택할 수 있습니다."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Amount"
msgstr "수량"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Amount should be greater than zero"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Amount to claim"
msgstr "수령할 양"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "An aggregate of high-quality price feeds determine when liquidations occur. This keeps positions safe from temporary wicks."
msgstr "고품질의 여러 가격 피드를 통해 청산 발생 시기를 결정합니다. 이것은 일시적인 가격 변화로부터 포지션을 안전하게 유지합니다."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Announcement"
msgstr "공지"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "App"
msgstr ""

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval failed"
msgstr "승인 실패"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "승인 제출완료! <0>상태 보기</0>"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval was cancelled"
msgstr "제출 취소되었습니다"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approve UTX"
msgstr "UTX 승인"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Approve {0}"
msgstr "{0} 승인"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approve {stakingTokenSymbol}"
msgstr "{stakingTokenSymbol} 승인"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approving UTX..."
msgstr "UTX 승인중..."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Approving {0}..."
msgstr "{0} 승인중..."

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approving {stakingTokenSymbol}..."
msgstr "{stakingTokenSymbol} 승인중..."

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Approving..."
msgstr "승인중..."

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "As there is not enough liquidity in ULP to swap {0} to {swapTokenSymbol}, you can use the option below to do so:"
msgstr "{0}에서 {swapTokenSymbol}로 교환할 수 있는 유동성이 GLP에 충분하지 않기 때문에, 이하의 옵션을 사용해주세요:"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Assets Under Management"
msgstr "총 운용자산"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Assets Under Management: UTX staked (All chains) + ULP pool ({chainName})."
msgstr "자산운용규모: 스테이킹된 UTX + ULP 풀 ({chainName})."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Avail."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Available"
msgstr "사용가능"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Available Liquidity"
msgstr "사용가능 유동성"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Available amount to deposit into ULP."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Available amount to withdraw from ULP. Funds not utilized by current open positions."
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Available on your preferred network"
msgstr "선택한 네트워크에서 이용가능"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Balance"
msgstr "잔고"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Begin Transfer"
msgstr "전송시작"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Bonus Tokens"
msgstr "보너스 토큰"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Boost Percentage"
msgstr "증가된 비율"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Boost your rewards with Multiplier Points. <0>More info</0>."
msgstr "멀티플라이어 포인트를 사용해서 보상을 증가시키세요. <0>더 자세한 정보</0>."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Borrow Fee"
msgstr "차용 수수료"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Borrow Fee / Day"
msgstr "차용 수수료 / 일"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
msgid "Buy"
msgstr "구매"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Buy ULP"
msgstr ""

#: src/pages/Buy/Buy.js
msgid "Buy ULP or UTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Buy UTX"
msgstr "UTX 구매"

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from Centralized Services"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from Cross-chain Swap:"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from Decentralized Exchange"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from centralized exchanges:"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Buy/Buy.js
msgid "Buy UTX or ULP token easily!"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX using Decentralized Exchange Aggregators:"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX using FIAT gateways:"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buy failed."
msgstr "구매 실패"

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy from Spooky:"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buy submitted."
msgstr "구매 제출 완료"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buy with {0}"
msgstr "{0}로 구매"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "Buy {swapTokenSymbol} on 1inch"
msgstr "{swapTokenSymbol}을 1inch에서 구매하기"

#: src/pages/BuyUlp/BuyUlp.js
msgid "Buy&Sell ULP"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buying..."
msgstr "구매중..."

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Can't execute because of an error"
msgstr "에러로 인해 실행되지 못했습니다"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Cancel failed"
msgstr "취소 실패"

#: src/domain/legacy.ts
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Cancel failed."
msgstr "취소 실패"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Cancel submitted"
msgstr "취소 제출 완료"

#: src/domain/legacy.ts
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Cancel submitted."
msgstr "취소 제출 완료"

#: src/App/App.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Chart positions"
msgstr "차트 포지션"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Check the \"Save on Fees\" section below to get the lowest fee percentages."
msgstr "최저 수수료로 이용하려면 \"수수료 절약\" 섹션 아래를 선택하세요."

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Choose to buy from decentralized or centralized exchanges."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim"
msgstr "수령하기"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim Rewards"
msgstr "보상 수령하기"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim UTX Rewards"
msgstr "UTX 보상 수령하기"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim completed!"
msgstr "수령 완료!"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Claim esUTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim esUTX Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Claim failed"
msgstr "수령 실패"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim failed."
msgstr "수령 실패"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Claim submitted!"
msgstr "수령 제출 완료!"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Claim submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "수령 제출완료! <0>상태 보기.</0>"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim submitted."
msgstr "수령 제출 완료."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claimable"
msgstr "수령가능"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claiming..."
msgstr "수령중..."

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Close"
msgstr "포지션 종료"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "Close Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Close Position"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Close Positions"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close failed."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close submitted!"
msgstr ""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Close to execution price"
msgstr "집행 가격에 종료"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close without profit"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close {longOrShortText} {0}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Closing..."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "Coinbase Wallet"
msgstr "Coinbase 지갑"

#: src/App/App.js
msgid "Coinbase Wallet not detected."
msgstr "Coinbase 지갑이 존재하지 않습니다."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Collateral"
msgstr "담보"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Collateral ({0})"
msgstr "담보 ({0})"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Collateral In"
msgstr "담보 자산"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Collateral in"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Community Projects"
msgstr "커뮤니티 프로젝트"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Community curated tweet collection"
msgstr "커뮤니티가 큐레이트한 트윗 컬렉션"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Community-led Telegram groups."
msgstr "커뮤니티 주도 텔레그램 그룹"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Complete Account Transfer"
msgstr "계정 전송 완료"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Complete Transfer"
msgstr "전송 완료"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound"
msgstr "수령후 스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound Rewards"
msgstr "보상 수령 후 스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound completed!"
msgstr "수령 후 스테이킹 완료!"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound failed."
msgstr "수령 후 스테이킹 실패."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound submitted!"
msgstr "수령 후 스테이킹 제출 완료!"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compounding..."
msgstr "수령 및 스테이킹중..."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Limit Order"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Long"
msgstr "롱 포지션 확인"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Short"
msgstr "숏 포지션 확인"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Swap"
msgstr "스왑 확인"

#: src/components/Header/AppHeaderUser.tsx
msgid "Connect"
msgstr "연동"

#: src/App/App.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Header/AppHeaderUser.tsx
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연동"

#: src/lib/wallets/index.tsx
msgid "Connected to {0}"
msgstr "{0}에 연동하기"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "주소 복사"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Could not add token to MetaMask"
msgstr "메타마스크에 토큰을 추가하지 못했습니다"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not decrease {0} {longOrShortText}, +{1} USD, Acceptable Price: {2}"
msgstr "{0} {longOrShortText}을 감소시키지 못했습니다, +{1} USD, 허용가능한 가격: {2}"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Could not decrease {tokenSymbol} {longOrShortText} within the allowed slippage, you can adjust the allowed slippage in the settings on the top right of the page."
msgstr "허용가능한 슬리피지 안에서는 {tokenSymbol} {longOrShortText}을 감소시키지 못했습니다. 최상단 우측의 설정 버튼을 통해 허용가능한 슬리피지를 변경할 수 있습니다."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not execute deposit into {0} {longOrShortText}"
msgstr "{0} {longOrShortText}의 입글을 실행시키지 못했습니다"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not execute withdrawal from {0} {longOrShortText}"
msgstr "{0} {longOrShortText}의 인출을 실행시키지 못했습니다"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not increase {0} {longOrShortText}, +{1} USD, Acceptable Price: {2}"
msgstr "{0} {longOrShortText}을 증가시키지 못했습니다, +{1} USD, 허용가능한 가격: {2}"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Could not increase {tokenSymbol} {longOrShortText} within the allowed slippage, you can adjust the allowed slippage in the settings on the top right of the page."
msgstr "허용가능한 슬리피지 안에서는 {tokenSymbol} {longOrShortText}을 감소시키지 못했습니다. 최상단 우측의 설정 버튼을 통해 허용가능한 슬리피지를 변경할 수 있습니다."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Create Order"
msgstr "주문 생성"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Create {0} Order"
msgstr "{0} 주문 생성하기"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Created At"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Created limit order for {0} {1}: {2} USD!"
msgstr "{0} {1}: {2} USD의 지정가 주문을 생성하였습니다!"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Creating Order..."
msgstr "주문 생성중..."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Creator"
msgstr "제작자"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Current Pool Amount"
msgstr "현재 풀 양"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Current Reserved"
msgstr "현재 리저브"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Current Weight"
msgstr "현재 가중치"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Current {0} long"
msgstr "현재 {0} 롱"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Current {0} shorts"
msgstr "현재 {0} 숏"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "DEX Aggregator"
msgstr "DEX 어그리게이터"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Dashboard for UTX referral stats"
msgstr "UTX 추천 시스템 통계 대시보드"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Dashboards"
msgstr "대시보드"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "DeFi Portfolio Tracker"
msgstr "DeFi 포트폴리오 트래커"

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Dec."
msgstr "12월"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Finance Dashboard"
msgstr "탈중앙화 금융 대시보드"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Options Protocol"
msgstr "탈중앙화 옵션 프로토콜"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Options Strategies"
msgstr "탈중앙화 옵션 전략"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Decentralized Perpetual Exchange | UTX"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Trading Protocol"
msgstr "탈중앙화 트레이딩 프로토콜"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Decentralized<0/>Perpetual Exchange"
msgstr "탈중앙화<0/>퍼페추얼 거래소"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Decrease"
msgstr "감소"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Decrease active: {0}, executed: {1}, cancelled: {2}"
msgstr "감소 액티브: {0}, 실행 완료: {1} 취소 완료: {2}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Decreased"
msgstr "감소 완료"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Decreased {tokenSymbol} {longOrShortText}, -{0} USD."
msgstr "{tokenSymbol} {longOrShortText} 감소, -{0} USD."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposit"
msgstr "예치"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
msgid "Deposit Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Deposit disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "{0} 업그레이드를 위해 예치가 비활성화되었습니다"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposit failed!"
msgstr "예치 실패!"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Deposit failed."
msgstr "예치 실패."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposit submitted!"
msgstr "예치 제출 완료!"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Deposit submitted."
msgstr "예치 제출 완료."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Deposit {0} USD into {1} {longOrShortText}"
msgstr "{0} USD를 {1} {longOrShortText}으로 입금"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposited"
msgstr "예치 완료"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Deposited {0} USD into {tokenSymbol} {longOrShortText}"
msgstr "{0} USD를 {tokenSymbol} {longOrShortText}으로 입금 완료"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposited!"
msgstr "예치되었습니다!"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Depositing..."
msgstr "예치중..."

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Diff"
msgstr "차이"

#: src/App/App.js
msgid "Disable order validations"
msgstr "주문 밸리데이션 무효화"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: src/App/App.js
msgid "Display PnL after fees"
msgstr "수수료포함 손익 표시"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Distribution"
msgstr "배분"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Docs"
msgstr ""

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "Don't show this message again for 30 days."
msgstr "30일 동안 해당 메시지 다시보지 않기"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Earn"
msgstr "보상"

#: src/pages/Buy/Buy.js
msgid "Easily buy UTX or ULP using your favorite payment methods"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Ecosystem Projects"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: src/components/Exchange/PositionDropdown.js
msgid "Edit Collateral"
msgstr "담보 수정"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Edit order"
msgstr "주문 수정"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Edit {longOrShortText} {0}"
msgstr "{0} {longOrShortText} 수정"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable Leverage"
msgstr "레버리지 유효화"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable Orders"
msgstr "주문 유효화"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable deposit failed."
msgstr "예치 유효화 실패."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable deposit sent."
msgstr "예치 유효화 제출 완료."

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable leverage failed."
msgstr "레버리지 유효화 실패."

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable leverage sent."
msgstr "레버리지 유효화 제출 완료"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Enable orders failed."
msgstr "주문 유효화 실패"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Enable orders sent."
msgstr "주문 유효화 제출 완료"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable withdraw failed."
msgstr "인출 유효화 실패"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable withdraw sent."
msgstr "인출 유효화 제출 완료"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enabling Leverage"
msgstr "레버리지 유효화"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enabling Leverage..."
msgstr "레버리지 유효화중"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enabling Orders..."
msgstr "주문 유효화중.."

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Enter NFT Address"
msgstr "NFT 주소 입력"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Enter NFT ID"
msgstr "NFT ID 입력"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Enter Price"
msgstr "가격 입력"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Enter Receiver Address"
msgstr "수령 주소 입력"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enter a price"
msgstr "가격 입력"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Enter an amount"
msgstr "수량 입력"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Enter and exit positions with minimal spread and zero price impact. Get the optimal price without incurring additional costs."
msgstr "최소한의 스프레드 및 가격 영향 없이 포지션을 열고 닫을 수 있습니다. 추가 비용 없이 최적의 가격에서 시작하세요."

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Enter new Price"
msgstr "새로운 가격 입력"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Entry Price"
msgstr "진입 가격"

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "Escrowed UTX APR"
msgstr "esGMX APR"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Execute Order: Swap {fromAmountDisplay} {0} for {toAmountDisplay} {1}"
msgstr "주문 실행: {fromAmountDisplay} {0}을 {toAmountDisplay} {1}로 스왑"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Execute Order: {orderTypeText} {0} {longShortDisplay} {sizeDeltaDisplay} USD, Price: {executionPriceDisplay} USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Execution Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Exit Price"
msgstr "매도 가격"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fee Compare"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Fees are high to swap from {0} to {1}."
msgstr "{0}을 {1}로 스왑하는 수수료가 높습니다."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Fees are high to swap from {0} to {1}. <0/>{2} is needed for collateral."
msgstr "{0}을 {1}로 스왑하는 수수료가 높습니다. <0/>{2}가 담보로 필요합니다."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Fees generated by UTX"
msgstr "GMX로 획득한 수수료"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fees may vary depending on which asset you sell ULP for. <0/>Enter the amount of ULP you want to redeem in the order form, then check here to compare fees."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fees may vary depending on which asset you use to buy ULP <0/>Enter the amount of ULP you want to purchase in the order form, then check here to compare fees."
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Fees on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Fees since"
msgstr "이후 수수료"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fees will be shown once you have entered an amount in the order form."
msgstr "입력란에 수량을 입력하면 수수료가 표시됩니다."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Fetching token info..."
msgstr "토큰 정보 가져오는 중..."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Financial reports and protocol analytics"
msgstr "금융 보고서 및 프로토콜 분석"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Floor Price Fund"
msgstr "하한 가격 펀드"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Forfeit profit"
msgstr "이익 상실"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Forfeit profit and Short"
msgstr "이익 상실 및 숏"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Forfeit profit and {action}"
msgstr "이익 상실 및 {action}"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Forfeit profit not checked"
msgstr "상실 이익이 확인되지 않았습니다."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "GBC NFTs APR tracker and rewards"
msgstr "GBC NFT의 APR 트래커 및 보상"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Governance"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "High Slippage, Swap Anyway"
msgstr "높은 슬리피지 상관 없이 스왑"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "High USDG Slippage, Long Anyway"
msgstr "높은 USDG 슬리피지 상관 없이 롱 포지션 체결"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "If you have an existing position, the position will be closed at {0} USD.<0/><1/>This exit price will change with the price of the asset.<2/><3/><4>More Info</4>"
msgstr "포지션이 이미 존재한다면, 해당 포지션은 {0} USD에 종료될 것입니다.<0/><1/>이 종료 가격은 자산의 가격 변화에 따라 변경됩니다.<2/><3/><4>더 자세한 정보</4>"

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Inc."
msgstr "Inc."

#: src/App/App.js
msgid "Include PnL in leverage display"
msgstr "레버리지 표시창에 손익 포함하기"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Incorrect Account"
msgstr "잘못된 계정입니다"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Incorrect Network"
msgstr "잘못된 네트워크입니다"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Incorrect network"
msgstr "잘못된 네트워크입니다"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Increase"
msgstr "증가"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Increase active: {0}, executed: {1}, cancelled: {2}"
msgstr "중가 액티브: {0}, 실행 완료: {1}, 취소 완료: {2}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Increase {0} {longOrShortText}, +{1} USD, {2} Price: {3} USD"
msgstr "{0} {longOrShortText}을 증가, +{1} USD, {2} 가격: {3} USD"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Increased {tokenSymbol} {longOrShortText}, +{0} USD."
msgstr "{tokenSymbol} {longOrShortText} 증가 완료, +{0} USD."

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Index"
msgstr "인덱스"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Initial Collateral"
msgstr "최초 담보"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Initial Collateral (Collateral excluding Borrow Fee)."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Initial collateral"
msgstr "최초 담보"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Insufficient Available Liquidity to swap to {0}:"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Insufficient Liquidity"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Insufficient ULP balance"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "유동성 부족"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Insufficient staked tokens"
msgstr "스테이킹된 토큰 부족"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 잔고 부족"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Invalid NFT Address"
msgstr "유요하지 않은 NFT 주소"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Invalid Receiver"
msgstr "유효하지 않은 수령인"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Invalid Receiver Address"
msgstr "유효하지 않은 수령 주소"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Invalid liq. price"
msgstr "유효하지 않은 청산가"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Invalid price, see warning"
msgstr "유효하지 않은 가격, 경고문을 보세요"

#: src/App/App.js
msgid "Invalid slippage value"
msgstr "유효하지 않은 슬리피지 값"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Invalid token fromToken: \"{0}\" toToken: \"{toTokenAddress}\""
msgstr "유요하지 않은 fromToken: \"{0}\" toToken: \"{toTokenAddress}\""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Invalid token indexToken: \"{0}\" collateralToken: \"{1}\""
msgstr "유요하지 않은 indexToken: \"{0}\" collateralToken\" \"{1}\""

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "Job Openings"
msgstr ""

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "Job openings at UTX."
msgstr "GMX의 구인"

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "Jobs"
msgstr "구인"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Launch App"
msgstr "앱 실행하기"

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Leaderboard"
msgstr "리더보드"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Leaderboard for UTX traders"
msgstr "UTX 트레이더를 위한 리더보드"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Leave at least {0} ETH for gas"
msgstr "가스를 위해 최소 {0} ETH를 남겨주세요"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Leave at least {0} {1} for gas"
msgstr "가스를 위해 최소 {0} {1}을(를) 남겨주세요"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Leftover collateral below 5 USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Leftover position below 10 USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Leverage"
msgstr "레버리지"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Leverage disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "{0} 업그레이드를 위해 레버리지가 비활성화되었습니다."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Limit"
msgstr "지정가"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Limit Price"
msgstr "지정가"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Limit order creation failed."
msgstr "지정가 주문 생성 실패."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Limit order submitted!"
msgstr "지정가 주문 제출 완료!"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Liq. Price"
msgstr "청산가"

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Liq. {0} {longOrShortText}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Liquidated"
msgstr "청산"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"Liquidated {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} Price: {3} USD"
msgstr ""
"청산 {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} 가격: {3} USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Liquidation Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Liquidation price would cross mark price."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Liquidity data not loaded"
msgstr "유동성 데이터를 불러오지 못하였습니다."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Long"
msgstr "롱"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Long positions: {0} USD, Short positions: {1} USD, {volumeLabel} volume: {2} USD"
msgstr "롱 포지션: {0} USD, 숏 포지션: {1} USD, {volumeLabel} 거래량: {2} USD"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Longing..."
msgstr "롱 실행중..."

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Loss"
msgstr "손실"

#: src/components/BuyInputSection/BuyInputSection.tsx
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/InputSection/InputSection.js
#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "MAX"
msgstr "최대"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "MEV Optimizer"
msgstr "MEV 옵티마이저"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Mark"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Mark Price"
msgstr "시장 평균가"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Mark Price:"
msgstr "시장 평균가"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Mark: {0}"
msgstr "시장 평균가: {0}"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Market"
msgstr "마켓"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Market Cap"
msgstr "시가총액"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Market Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Max"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Max Capacity"
msgstr "최대 수용량"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max Capacity for {0} Reached"
msgstr "{0}의 최대치에 도달했습니다."

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max Pool Capacity"
msgstr "풀 최대 수용량"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Max amount exceeded"
msgstr "최대 수량을 초과했습니다"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Max close amount exceeded"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Max leverage of 100x was exceeded, the remaining collateral after deducting losses and fees have been sent back to your account:"
msgstr "최대 레버리지 100x를 초과하였습니다. 손실과 수수료를 제외한 나머지 담보 자산은 귀하의 계정으로 반환되었습니다:"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max leverage: {0}x"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max pool capacity reached for {0}. Please mint ULP using another token"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max pool capacity reached for {0}<0/><1/>Please mint ULP using another token"
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "Max slippage precision is 0.01%"
msgstr "허용 가능한 최대 슬리피지는 0.01%입니다"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Max {0} Capacity"
msgstr "{0}의 최대 수용량"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} in"
msgstr "최대 {0} in"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} long capacity"
msgstr "최대 {0} 롱 수용량"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} long exceeded"
msgstr "{0} 롱 최대치를 초과했습니다"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} out"
msgstr "최대 {0} out"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} short capacity"
msgstr "최대 {0} 숏 수용량"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} short exceeded"
msgstr "{0} 숏 최대치를 초과했습니다."

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Max: {0}"
msgstr "최대: {0}"

#: src/App/App.js
msgid "MetaMask"
msgstr "메타마스크"

#: src/App/App.js
msgid "MetaMask not detected."
msgstr "메타마스크가 탐지되지 않았습니다."

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Migrate"
msgstr "이전"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migrated"
msgstr "이전완료"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migrating..."
msgstr "이전중..."

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migration Price"
msgstr "이전 가격"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migration failed"
msgstr "이전 실패"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migration submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "이전 제출완료! <0>상태 보기.</0>"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Min leverage: 1.1x"
msgstr "최소 레버리지: 1.1x"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Min order: 10 USD"
msgstr "최소 주문: 10 USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Min required collateral"
msgstr "최소 필요 담보"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Min residual collateral: 10 USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Min. Receive"
msgstr "최소 수취량"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Minimum received"
msgstr "최소량 수치 완료"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "More Info"
msgstr "더 자세한 정보"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Multiplier Points APR"
msgstr "멀티플라이어 포인트 APR"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "NFT Address"
msgstr "NFT 주소"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "NFT ID"
msgstr "NFT ID"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "NFT Wallet"
msgstr "NFT 지갑"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Net Value"
msgstr "순이익"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "Net Value: Initial Collateral + PnL - Borrow Fee - Close Fee"
msgstr ""

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "No PnLs found"
msgstr "손익을 찾지 못했습니다."

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "No esUTX to claim"
msgstr ""

#: src/lib/legacy.ts
msgid "No open position, order cannot be executed unless a position is opened"
msgstr "열려있는 포지션이 없습니다. 열려있는 포지션이 없는 경우 주문은 실행될 수 없습니다."

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "No open positions at UTX currently"
msgstr "현재 GMX에서 열려있는 포지션이 없습니다."

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "No position"
msgstr "열려있는 포지션이 없음"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "No rewards to claim yet"
msgstr "수령할 보상이 아직 없습니다"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Note that orders are not guaranteed to be executed.<0/><1/>This can occur in a few situations including but not exclusive to:"
msgstr "주문 실행은 보장되지 않습니다.<0/><1/>이것은 다음과 같은 상황에 일어날 수 있습니다:"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "Open Fee"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Open Interest"
msgstr "미결제 약정"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Open Long {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Open Orders ({0})"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Open Short {0}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Open a position"
msgstr "포지션 열기"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Open in Explorer"
msgstr "Explorer에서 보기"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Open positions through a simple swap interface. Conveniently swap from any supported asset into the position of your choice."
msgstr "간단한 스왑 인터페이스를 통해 포지션을 열어보세요. 지원되는 자산내에서 원하는 포지션으로 편리하게 스왑할 수 있습니다."

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "Open positions: {0}<0/>Under risk: {1}"
msgstr "열린 포지션: {0}<0>리스크: {1}"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Open trades ranking and stats"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Open {0} {longOrShortText}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중..."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "Order Price"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Order cancelled"
msgstr "주문 최소됨"

#: src/domain/legacy.ts
msgid "Order cancelled."
msgstr "주문이 취소되었습니다."

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order cannot be executed as it would reduce the position's leverage below 1"
msgstr ""

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order cannot be executed as the remaining position would be smaller than $5.00"
msgstr "포지션의 금액이 $5.00 이하로 남게되면 주문은 실행될 수 없습니다"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Order created!"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Order creation failed."
msgstr ""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Order size exceeds position"
msgstr "주문의 사이즈가 포지션을 초과했습니다"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Order size is 0"
msgstr "주문의 사이즈가 0입니다"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order size is bigger than position, will only be executable if position increases"
msgstr "주문의 사이즈가 포지션을 초과했습니다. 포지션을 증가하는 경우에만 실행 가능합니다."

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Order submitted!"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Order update failed."
msgstr "주문 업데이트 실패됨."

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Order update submitted!"
msgstr "주문 업데이트 제출 완료!"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Order updated!"
msgstr "주문 업데이트됨!"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Orders cancelled."
msgstr "주문 취소"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Overall protocol analytics"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Overview Stats"
msgstr ""

#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.js
#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.js
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Partial Liquidation"
msgstr "부분 청산"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Partially Liquidated"
msgstr "부분 청산됨"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Partnerships and Integrations"
msgstr "파트너쉽 및 합병"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Please switch your network to Arbitrum."
msgstr "네트워크를 Arbitrum으로 변경해주세요."

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "PnL"
msgstr "PnL"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "PnL After Fees"
msgstr "수수료 제외한 PnL"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Pool Amount"
msgstr "풀 수량"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Position close disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Positions"
msgstr "포지션"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Positions ({0})"
msgstr "포지션 ({0})"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Price above Liq. Price"
msgstr "청산가 초과 가격"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Price above Mark Price"
msgstr "시장 평균가 초과 가격"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Price below Liq. Price"
msgstr "청산가 미만 가격"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Price below Mark Price"
msgstr "시장 평균가 미만 가격"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Price conditions are met"
msgstr "가격 조건에 충족되었습니다"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Price is above Mark Price"
msgstr "가격이 시장 평균가보다 높습니다"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Price is below Mark Price"
msgstr "가격이 시장 평군가보다 낮습니다"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Profit"
msgstr "수익"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Profit price: {0} ${1}. This rule applies for the next {2}, until {3}."
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Projects developed by the UTX community. <0/>Please exercise caution when interacting with any app, apps are fully maintained by community developers."
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Projects integrated with UTX."
msgstr "GMX와 통합된 프로젝트"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Proof of Reserves"
msgstr "예비구두 증명"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Protocol"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Protocol analytics"
msgstr "프로토콜 분석"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Rate"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Receive"
msgstr "수령하기"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Receiver Address"
msgstr "수령할 주소"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Receiver has not staked ULP tokens before"
msgstr "수취인은 지금까지 ULP 토큰을 스테이킹한 적이 없습니다."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Receiver has not staked UTX tokens before"
msgstr "수취인은 지금까지 UTX 토큰을 스테이킹한 적이 없습니다."

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Redemption time not yet reached"
msgstr "아직 판매할 수 있는 시간이 아닙니다"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Reduce Liquidation Risks"
msgstr "청산 위험 감소하기"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Reducing the position at the current price will forfeit a <0>pending profit</0> of {deltaStr}. <1/>"
msgstr ""

#: src/pages/ReferralTerms/ReferralTerms.js
msgid "Referral Terms"
msgstr "추천 약관"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request decrease {0} {longOrShortText}, -{1} USD, Acceptable Price: {2} {3} USD"
msgstr "{0} {longOrShortText} 감소 요청, -{1} USD, 허용가능한 가격: {2} {3} USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request deposit into {0} {longOrShortText}"
msgstr "{0} {longOrShortText} 예치 요청"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request increase {0} {longOrShortText}, +{1} USD, Acceptable Price: {2} {3} USD"
msgstr "{0} {longOrShortText} 증가 요청, +{1} USD, 허용가능한 가격: {2} {3} USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request withdrawal from {0} {longOrShortText}"
msgstr "{0} {longOrShortText} 인출 요청"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Requested decrease of {0} {longOrShortText} by {sizeDeltaUsd} USD."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Requested deposit of {0} {1} into {2} {longOrShortText}."
msgstr "{0} {1}의 {2} {longOrShortText}으로 예치 요청됨."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Requested increase of {tokenSymbol} {longOrShortText} by {0} USD."
msgstr "{tokenSymbol} {longOrShortText} {0} USD의 증가 요청됨."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Requested withdrawal of {0} USD from {1} {longOrShortText}."
msgstr "{1} {longOrShortText} {0} USD만큼 예치 요청됨."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Reserve Amount"
msgstr "리저브 수량"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Reserved"
msgstr "리저브 완료"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Returns calculator for UTX and ULP"
msgstr "UTX 및 ULP 수익 계산기"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Rewards"
msgstr "보상"

#: src/App/App.js
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Save on Costs"
msgstr "비용 절감"

#: src/components/Exchange/TokenSelector.js
msgid "Search Token"
msgstr "토큰 찾기"

#: src/components/NetworkDropdown/LanguagePopupHome.tsx
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: src/components/Exchange/PositionDropdown.js
msgid "Select Market"
msgstr "마켓 선택"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Select Network"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Select an option"
msgstr "옵션 선택"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Select different tokens"
msgstr "다른 토큰 선택"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Select your vesting option below then click \"Claim\"."
msgstr "베스팅 옵션을 선택한 후 \"수령하기\" 버튼을 클릭해주세요."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Self-transfer not supported"
msgstr "자신에게 전송하는 것은 지원되지 않습니다"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell ULP"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell failed."
msgstr "판매 실패"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell for {0}"
msgstr "{0}로 판매"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell submitted!"
msgstr "판매 제출 완료!"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Selling..."
msgstr "판매중..."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Sender has withdrawn all tokens from ULP Vesting Vault"
msgstr "GLP의 베스팅 볼트에서 모든 토큰을 인출했습니다."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Sender has withdrawn all tokens from UTX Vesting Vault"
msgstr "GMX의 베스팅 볼트에서 모든 토큰을 인출했습니다."

#: src/App/App.js
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/Exchange/PositionDropdown.js
msgid "Share Position"
msgstr "포지션 공유"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Short"
msgstr "숏"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Shorting..."
msgstr "숏 실행중..."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Side"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Simple Swaps"
msgstr "간단한 스왑"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Simulate your hedge strategy"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: src/App/App.js
msgid "Slippage should be less than 5%"
msgstr "슬리피지는 5%미만이어야 합니다."

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Speed up page loading"
msgstr "페이지 로드 속도 향상"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Spread"
msgstr "스프레드"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Spread Fee"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Spreadsheet for position calculations"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Stablecoin Percentage"
msgstr "스테이블코인 비율"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake"
msgstr "스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake & Earn"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake <0>UTX</0> and <1>ULP</1> to Earn Rewards."
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake Multiplier Points"
msgstr "멀티플라이어 포인트 스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake U2U"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake UTX"
msgstr "UTX 스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake UTX Rewards"
msgstr "UTX 보상 스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake esUTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake esUTX Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Stake failed"
msgstr "스테이킹 실패됨"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake failed."
msgstr "스테이킹 실패됨."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake submitted!"
msgstr "스테이킹 제출 완료!"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Stake submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "스테이킹 제출완료! <0>상태 보기.</0>"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Staked"
msgstr "스테이킹 완료"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Staking..."
msgstr "스테이킹중..."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Status"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Structured Products"
msgstr "구조화금융 프로덕트"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Supply"
msgstr "공급량"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
msgid "Swap Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap Order created!"
msgstr "스완 주문 생성!"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap Order creation failed."
msgstr "스왑 주문 생성 실패."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap Order submitted!"
msgstr "스왑 주문 제출 완료!"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Swap active: {0}, executed: {1}, cancelled: {2}"
msgstr "스왑 액티브: {0}, 실행 완료: {1}, 취소 완료: {2}"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap amount exceeds available liquidity."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Swap amount from {0} to {1} exceeds {2} acceptable amount. Can only receive {3}."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Swap amount from {0} to {1} exceeds {2} available liquidity. Choose a different \"Receive\" token."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap failed."
msgstr "스왑 실패."

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "Swap on 1inch"
msgstr "1inch에서 스왑하기"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap submitted!"
msgstr "스왑 제출완료"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap submitted."
msgstr "스왑 제출 완료."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Swap {0} USDG for {1} {2}"
msgstr "{0} USDG를 {1} {2}로 스왑"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Swap {0} on 1inch"
msgstr "{0}을 1inch에서 스왑"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap {0} submitted!"
msgstr "{0} 스왑 제출완료!"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "Swap {0} to {1} on 1inch"
msgstr "{0}에서 {1}로 1inch에서 스왑"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Swap {0} {1} for {2} USDG"
msgstr "{0} {1}을 {2} USDG로 스왑"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Swap {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "{0} {1}을 {2} {3}으로 스왑"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swapped {0} {1} for {2} {3}!"
msgstr "{0} {1}에서 {2} {3}으로 스왑됨"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Swapping..."
msgstr "스왑중..."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swaps disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "{0} 업그레이드를 위해 스왑이 비활성화되었습니다"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Take-profit and stop-loss orders can be set after opening a position. <0/><1/>There will be a \"Close\" button on each position row, clicking this will display the option to set trigger orders. <2/><3/>For screenshots and more information, please see the <4>docs</4>."
msgstr "TP/SL 주문은 포지션을 연 후 가능합니다. <0/><1/>각 행의 \"닫기\" 버튼을 클리하면 트리거 주문 설정 화면을 표시합니다. <2/><3/>더 자세한 스크린샷과 정보는 <4>docs</4>를 참고해주세요."

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Target Min Amount"
msgstr "최소 목표 수량"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Target Weight"
msgstr "목표 가중치"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Group"
msgstr "텔레그램 그룹"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Group (Chinese)"
msgstr "텔레그램 그룹 (중국어)"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Group (Portuguese)"
msgstr "텔레그램 그룹 (포르투갈어)"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Groups"
msgstr "텔레그램 그룹"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram bot for Open Interest on UTX"
msgstr "UTX 미결제약정을 위한 텔레그램 봇"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram bot for UTX Swaps monitoring"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram bot for UTX position updates"
msgstr "UTX 포지션 업데이트를 위한 텔레그램 봇"

#: src/pages/TermsAndConditions/TermsAndConditions.js
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "약관"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "The <0>UTX migration</0> is in progress, please migrate your GMT, xGMT, GMT-USDG and xGMT-USDG tokens.<1/>USDG tokens will continue to function as before and do not need to be migrated."
msgstr "<0>UTX 마이그레이션</0>은 진행중입니다. 귀하의 GMT, xGMT, GMT-USDG 및 xGMT-USDG 토큰을 이전해주세요.<1/>USDG 토큰은 계속 기능하기때문에 이전할 필요가 없습니다."

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "The Boosted APR is from your staked Multiplier Points."
msgstr "\"APR 부스트는 스테이킹된 멀티플라이어 포인트로부터 적용됩니다."

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "The Gambit protocol is in beta, please read the <0>staking details</0>before participating."
msgstr "해당 Gambit 프로토콜은 베타 버전입니다. 참여하기 전에 <0>스테이킹 세부사항</0>을 참조해주세요."

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "The address of the esUTX (IOU) token is {esUtxIouAddress}."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "The borrow fee is calculated as (assets borrowed) / (total assets in pool) * 0.01% per hour."
msgstr "차용 수수료는 시간당 (차용된 자산) / (풀 안의 총 자산) * 0.01%로 계산됩니다."

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "The esUTX (IOU) token is transferrable. You can add the token to your wallet and send it to another address to claim if you'd like."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "The esUTX tokens can be staked or vested at any time."
msgstr ""

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "The mark price has changed, consider increasing your Allowed Slippage by clicking on the \"...\" icon next to your address."
msgstr "시장 평균가가 변화되었습니다. 귀하의 주소 옆에 \"...\" 아이콘을 클릭해서 허용 가능한 슬리피지 증가를 고려해보세요."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "The position will be opened at {0} USD with a max slippage of {1}%.<0/><1/>The slippage amount can be configured under Settings, found by clicking on your address at the top right of the page after connecting your wallet.<2/><3/><4>More Info</4>"
msgstr "해당 포지션은 최대 슬리피지 {1}%의 {0} USD에서 열리게 됩니다.<0/><1/>슬리피지 설정은 지갑 연동 후 최상단 우측, 귀하의 지갑주소 우측의 세팅을 통해서 설정할 수 있습니다.<2/><3/><4>더 자세한 정보<4/>"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "The spread is > 1%, please ensure the trade details are acceptable before confirming"
msgstr ""

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "The website is a community deployed and maintained instance of the open source <0>U2U front end</0>, hosted and served on the distributed, peer-to-peer <1>IPFS network</1>."
msgstr "웹사이트는 오픈소스인 <0>U2U front end</0>를 이용하고 커뮤니티에의해 배포되며, P2P <1>IPFS network<1/>에 의해 서빙및 호스팅됩니다."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "There are more longs than shorts, borrow fees for shorting is currently zero"
msgstr "숏 포지션보다 롱 포지션이 더 많이 열려있기 때문에, 현재 숏 포지션에 적용되는 차용수수료는 0입니다"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "There are more shorts than longs, borrow fees for longing is currently zero"
msgstr "롱 포지션보다 숏 포지션이 더 많이 열려있기 때문에, 현재 롱 포지션에 적용되는 차용수수료는 0입니다"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "There is not enough ETH in your account on Arbitrum to send this transaction.<0/><1/><2>Bridge ETH to Arbitrum</2>"
msgstr "해당 트랜잭션을 처리하기위한 충분한 ETH가 귀하의 Abritrum 계정에 존재하지 않습니다.<0/><1/><2>Abritrum으로 ETH를 브릿징하세요</2>"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "There is not enough liquidity in a single token for your size. Please check the Save on Fees section and consider splitting your order into several different ones"
msgstr "한 종류의 토큰에서 해당 스왑을 실현할 수 있는 충분한 유동성이 존재하지 않습니다. \" 수수료 절약 섹션을 확인 후 주문을 복수로 분할하는 것을 검토해주세요"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "This order will forfeit a <0>profit</0> of {deltaStr}. <1/>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "This position was liquidated as the max leverage of 100x was exceeded."
msgstr "해당 포지션은 최대 레버리지인 100x를 초과하여 청산되었습니다."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "To Receive"
msgstr "수취하기"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "To complete the transfer, you must switch your connected account to {receiver}."
msgstr "전송을 완료하려면 {receiver} 계정에 다시 연결해야 합니다."

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "To reduce fees, select a different asset to pay with."
msgstr "수수료를 줄이기 위해서는 다른 자산으로 지불해주세요."

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "To reduce fees, select a different asset to receive."
msgstr "수수료를 줄이기 위해서는 다른 자산으로 수령해주세요."

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Token Stats"
msgstr ""

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Total Assets Migrated"
msgstr "총 이전된 자산"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Total Assets Staked"
msgstr "총 스테이킹된 자산"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total Fees"
msgstr "총 수수료"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Total Fees Distributed"
msgstr "총 분배된 수수료"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Total Staked"
msgstr "총 스테이킹"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Total Supply"
msgstr "총 공급량"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Total Trading Volume"
msgstr "총 트레이딩 거래량"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Total Users"
msgstr "총 유저"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total Volume"
msgstr "총 거래량"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Total Volume Since 28 April 2021"
msgstr "2021년 4월 28일 이후 총 거래량"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total Volumne on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Total active: {openTotal}, executed: {executedTotal}, cancelled: {cancelledTotal}"
msgstr "전체 액티브: {openTotal}, 실행 완료: {executedTotal}, 취소 완료: {cancelledTotal}"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Total fees earned since {0}: {1} USD<0/>Fee assets: {feeText}"
msgstr "{0}이후로 얻은 총 수수료: {1} USD<0/>수수료 자산: {feeText}"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total fees on {0}"
msgstr ""

#: src/components/StatsTooltip/StatsTooltip.tsx
msgid "Total:"
msgstr "총계:"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
msgid "Trade"
msgstr "트레이드"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Trade BTC, ETH, AVAX and other top cryptocurrencies with up to 50x leverage directly from your wallet"
msgstr ""

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Trade History"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ExchangeBanner.js
msgid "Trade on UTX and win <0>$250.000</0> in prizes! Live until November 30th, <1>click here</1> to learn more."
msgstr "GMX에서 트레이드하고 <0>$250.000</0> 상금을 획득하세요! 11월 30일까지 진행되며, <1>여기를 클릭해</1> 더 많은 정보를 확인하세요."

#: src/components/Common/SEO.js
msgid "Trade spot or perpetual BTC, ETH and other top cryptocurrencies with up to 50x leverage directly from your wallet on Arbitrum and Avalanche."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Trading guide"
msgstr "트레이딩 가이드"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Tranferring..."
msgstr "전송중..."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Transacting with a depegged stable coin is subject to spreads reflecting the worse of current market price or $1.00, with transactions involving multiple stablecoins may have multiple spreads."
msgstr ""

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction completed!"
msgstr "트랜잭션 완료!"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction failed"
msgstr "트랜잭션 실패"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction failed due to RPC error.<0/><1/>Please try changing the RPC url in your wallet settings. <2>More info</2>"
msgstr "RPC 에러로 인해 트랜잭션이 실패했스빈아.<0/><1/>지갑 설정에서 RPC url을 변경하여 시도해주세요. <2>더 자세한 정보</2>"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction sent."
msgstr "트랜잭션 전송됨."

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction was cancelled."
msgstr "트랜잭션 실패됨."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Transfer Account"
msgstr "계정 이전"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Transfer NFT"
msgstr "NFT 전송하기"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Transfer Submitted"
msgstr "전송 제출 완료"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Transfer already initiated"
msgstr "이전이 이미 시작됐습니다"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Transfer failed."
msgstr "이전 실패."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Transfer submitted!"
msgstr "이전 제출 완료!"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Transferring"
msgstr "이전중"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Trigger Condition"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Trigger Conditions"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Trigger Price"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Trigger order disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Try increasing the \"Allowed Slippage\", under the Settings menu on the top right"
msgstr "우측 상단의 세팅을 이용해 \"허용 가능한 슬리피지\"를 증가시켜보세요"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Try increasing the \"Allowed Slippage\", under the Settings menu on the top right."
msgstr "우측 상단의 세팅을 이용해 \"허용 가능한 슬리피지\"를 증가시켜보세요"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Two tokens create our ecosystem"
msgstr "두개의 토큰이 생태계를 형성하고 있습니다"

#: src/App/App.js
msgid "Txn failed. <0>View</0>"
msgstr "트랜잭션 실패됨. <0>보기</0>"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "U2U Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "U2U Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "ULP Index Composition"
msgstr "ULP 인덱스 구성"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "ULP Pool"
msgstr "ULP 풀"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP Vault"
msgstr "ULP 볼트"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "ULP and UTX autocompounding vaults"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "ULP autocompounding vaults"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "ULP buy disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP in Wallet"
msgstr ""

#: src/components/TokenCard/TokenCard.js
msgid "ULP is the liquidity provider token. Accrues 70% of the platform's generated fees."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "ULP sell disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "USDG Debt"
msgstr "USDG 부채"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Announcements and Updates"
msgstr "UTX 공지 및 업데이트"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Blueberry NFTs"
msgstr "UTX 블루베리 NFT"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Governance Page"
msgstr "UTX 거버넌스 페이지"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Pages"
msgstr "UTX 페이지"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Perpetuals Data"
msgstr "UTX 파생상품 데이터"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX Price"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Proposals Voting page"
msgstr "UTX 프로포절 투표 페이지"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Stats Page"
msgstr "UTX 통계 페이지"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX Vault"
msgstr "UTX 볼트"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Weekly Updates"
msgstr "UTX 주간 업데이트"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "UTX and ULP tokens stats."
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "UTX bonds can be bought on Bond Protocol with a discount and a small vesting period:"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX community discussion"
msgstr "UTX 커뮤니티 토론"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX dashboards and analytics."
msgstr "UTX 대시보드 및 통계"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX ecosystem pages."
msgstr "UTX 이코시스템 페이지"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX explorer for stats and traders"
msgstr "통계와 트레이드 정보를 위한 UTX 익스플로러"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX fundamentals"
msgstr "UTX 펀더멘탈"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX in Wallet"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "UTX is currently live on Arbitrum and Avalanche."
msgstr "GMX는 현재 Arbitrum과 Avalanche에서 이용할 수 있습니다."

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "UTX is not actively looking for new hires at the moment. However, if you think you can contribute to the project, please email <0>jobs@utx.io</0>."
msgstr "GMX는 현재 구인하고 있지 않습니다. 하지만 해당 프로젝트에 기여할 수 있다고 생각하시면 email <0>jobs@utx.io</0>으로 연락해주세요."

#: src/components/TokenCard/TokenCard.js
msgid "UTX is the utility and governance token. Accrues 30% of the platform's generated fees."
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX staking calculator"
msgstr "UTX 스테이킹 계산기"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX staking rewards updates and insights"
msgstr "UTX 스테이킹 보상 업데이트 및 인사이트"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX transfers not yet enabled"
msgstr "UTX 전송이 아직 불가능합니다."

#: src/components/Common/SEO.js
msgid "UTX | Decentralized Perpetual Exchange"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Unrealized PnL"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake"
msgstr "언스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake U2U"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake UTX"
msgstr "UTX 언스테이킹"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake completed!"
msgstr "언스테이킹 완료!"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake esUTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Unstake failed"
msgstr "스테이킹 실패"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake failed."
msgstr "언스테이킹 실패."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake submitted!"
msgstr "언스테이킹 제출 완료!"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Unstake submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "언스테이킹 제출완료! <0>상태 보기.</0>"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstaking will burn <0>{0} Multiplier Points</0>. {1}"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstaking..."
msgstr "언스테이킹중..."

#: src/lib/wallets/index.tsx
msgid "Unsupported chain. Switch to Arbitrum network on your wallet and try again"
msgstr "지원하지 않는 체인입니다. 지갑을 Arbitrum 네트워크로 변경하여 다시 시도해주세요"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Update Order"
msgstr "주문 업데이트"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Updating Order..."
msgstr "주문 업데이트중..."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Use the \"Compound\" button to stake your Multiplier Points."
msgstr "멀티플라이어 포인트를 스테이킹하기 위해 \"수령 후 스테이킹\" 버튼을 사용하세요."

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Use the Edit Collateral icon to deposit or withdraw collateral."
msgstr "담보 예치 혹은 인출을 위해 담보 수정하기 아이콘을 사용하세요."

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Useful Links"
msgstr "유용한 링크"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "User on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Utilization"
msgstr "이용률"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Vault Capacity"
msgstr "볼트 수용량"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Vault Capacity for your Account:"
msgstr "귀하 계정의 볼트 수용량:"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with ULP on Arbitrum"
msgstr "Arbitrum에서 GLP로 베스팅하기"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with ULP on Avalanche"
msgstr "Avalanche에서 GMX로 베스팅하기"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with UTX on Arbitrum"
msgstr "Arbitrum에서 GMX로 베스팅하기"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with UTX on Avalanche"
msgstr "Avalanche에서 GMX로 베스팅하기"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Vested ULP not withdrawn"
msgstr "베스트팅된 GLP에서 인출되지 않은 양"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Vested UTX not withdrawn"
msgstr "베스트팅된 GMX에서 인출되지 않은 양"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Vesting Status"
msgstr "베스팅 상황"

#: src/App/App.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "View in Explorer"
msgstr "Explorer에서 보기"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "View status."
msgstr "상태 보기."

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Volume"
msgstr "거래량"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Voting"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "WARNING: High Fees"
msgstr "경고: 높은 수수료"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "WARNING: This position has a low amount of collateral after deducting borrowing fees, deposit more collateral to reduce the position's liquidation risk."
msgstr "경고: 이 포지션은 차용수수료를 차감하면 담보액이 낮습니다. 포지션 청산 위험을 줄이기 위해 담보액을 늘려주세요."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Waiting for Approval"
msgstr "승인 대기중"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Wallet is not connected"
msgstr "지갑이 연결되지 않았습니다"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Wallet not connected"
msgstr "지갑이 연결되지 않음"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Wallet not yet connected"
msgstr "지갑이 아직 연동되지 않았습니다"

#: src/App/App.js
msgid "WalletConnect"
msgstr "지갑연결"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Weight"
msgstr "가중치"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "When closing the position, you can select which token you would like to receive the profits in."
msgstr "포지션을 닫을 때, 어떤 토큰으로 이익을 수취할 지 선택할 수 있습니다."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw"
msgstr "인출"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdraw disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "{0} 업그레이들 위해 인출이 비활성화되었습니다."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw failed."
msgstr "인출 실패."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw from ULP Vault"
msgstr "ULP 볼트에서 인출"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw from UTX Vault"
msgstr "UTX 볼트에서 인출"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw submitted."
msgstr "인출 제출 완료."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Withdraw {0} USD from {1} {longOrShortText}"
msgstr "{1} {longOrShortText} {0} USD 인출"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdrawal failed."
msgstr "인출 실패."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdrawal submitted."
msgstr "인출 제출 완료."

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdrawing..."
msgstr "인출중..."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdrawn!"
msgstr "인출 완료!"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Withdrew {0} USD from {tokenSymbol} {longOrShortText}."
msgstr "{tokenSymbol} {longOrShortText} {0} USD 인출됨."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Yield Optimizer on"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Yield Vaults"
msgstr "일드 볼트"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Yield simulator for UTX"
msgstr "GMX를 위한 일드 시뮬레이터"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You are earning {0}% more {nativeTokenSymbol} rewards using {1} Staked Multiplier Points."
msgstr "스테이킹된 {1} 멀티플라이어 포인트을 통해 보상의 {nativeTokenSymbol} {0}% 더 획득하고 있습니다."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You are earning {nativeTokenSymbol} rewards with {0} tokens.<0/>Tokens: {amountStr}."
msgstr "귀하는 {nativeTokenSymbol} 보상을 {0} 토큰으로 얻고 있습니다.<0/> 토큰: {amountStr}"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "You are leaving U2U.io and will be redirected to a third party, independent website."
msgstr "귀하는 UTX.io 페이지를 벗어나, 써드파티 웹사이트로 리다이렉트되고 있습니다."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "You can change the \"Collateral In\" token above to find lower fees"
msgstr "더 낮은 수수로를 찾기 위해 \"담보자산\"을 변경할 수 있습니다"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "You can change this in the settings menu on the top right of the page.<0/><1/>Note that a low allowed slippage, e.g. less than 0.5%, may result in failed orders if prices are volatile."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "You can check your claim history <0>here</0>."
msgstr "<0>여기</0>에서 수령한 내역을 확인할 수 있습니다."

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "You can currently vest a maximum of {0} esUTX tokens at a ratio of {1} {stakingToken} to 1 esUTX."
msgstr ""

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "You have a <0>pending transfer</0> to {pendingReceiver}."
msgstr "{pendingReceiver}로 <0>전송 보류중</0>"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "You have a pending transfer from {sender}."
msgstr "{sender}로부터 보류중인 전송이 있습니다."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "You have an active Limit Order to Increase {longOrShortText} {sizeInToken} {0} (${1}) at price ${2}"
msgstr "{longOrShortText} {sizeInToken} {0} (${1})를 ${2} 가격에서 증가시키는 액티브한 지정가 주문이 존재합니다."

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "You have an active order to decrease {longOrShortText} {sizeInToken} {0} (${1}) at {prefix} {2}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "You have multiple existing Increase {longOrShortText} {0} limit orders"
msgstr "{longOrShortText} {0}에 대한 복수의 지정가 주문이 존재합니다."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You have not deposited any tokens for vesting."
msgstr "베스트팅을 위한 토큰이 예치되지 않았습니다."

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "You have {0} esUTX (IOU) tokens."
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You need a total of at least {0} {stakeTokenLabel} to vest {1} esUTX."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "You need to select {swapTokenSymbol} as the \"Pay\" token to use it for collateral to initiate this trade."
msgstr "해당 트레이드를 시작하기위해 담보로 {swapTokenSymbol}을 \"지불\" 토큰으로서 선택할 필요가 있습니다."

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "You will need to be on this page to accept the transfer, <0>click here</0> to copy the link to this page if needed."
msgstr "이전을 수락하려면 이 페이지에 있어야 합니다. 필요에 따라, <0>여기를 클릭하세요</0>를 통해 페이지 링크를 복사하세요."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "You will receive at least {0} {1} if this order is executed. The exact execution price may vary depending on fees at the time the order is executed."
msgstr "해당 주문이 실행되게 되면 최소 {0} {1}을 받을 수 있습니다. 정확한 실행가격은 주문이 실행된 수수료에 의해 상이합니다."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "You will receive at least {0} {1} if this order is executed. The execution price may vary depending on swap fees at the time the order is executed."
msgstr "해당 주문이 실행되게 되면 최소 {0} {1}을 받을 수 있습니다. 정확한 실행가격은 주문이 실행된 스왑 수수료에 의해 상이합니다."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Your UltraX Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Your esUTX (IOU) balance will decrease by your claim amount after claiming, this is expected behaviour."
msgstr ""

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Your transfer has been completed."
msgstr "이전이 완료되었습니다."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Your transfer has been initiated."
msgstr "이전이 시작되었습니다."

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Your wallet: {0}"
msgstr "귀하의 지갑: {0}"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "account"
msgstr "게정"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "collateral"
msgstr "담보"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "esUTX Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "esUTX Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "esUTX in Wallet"
msgstr ""

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "fee"
msgstr "수수료"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "hide"
msgstr "숨기기"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "icon information"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "in liquidity"
msgstr "유동성"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "not staked"
msgstr "스테이킹되지 않음"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "size"
msgstr "사이즈"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "staked"
msgstr "스테이킹됨"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "time to liq"
msgstr "청산까지의 시간"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "view"
msgstr "보기"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "{0, plural, one {Cancel order} other {Cancel # orders}}"
msgstr ""

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "{0} Approved!"
msgstr "{0} 승인 완료!"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "{0} Capacity Reached"
msgstr "{0} 수용량 도달됨"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "{0} Pool Capacity Reached"
msgstr "{0} 풀 수용량 도달됨"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "{0} Price"
msgstr "{0} 가격"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "{0} Required"
msgstr "{0} 요구됨"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} ULP"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} ULP bought with {1} {2}!"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} ULP sold for {1} {2}!"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "{0} UTX tokens can be claimed, use the options under the Total Rewards section to claim them."
msgstr "{0} UTX 토큰을 클레임할 수 있습니다. 총 보상 섹션 아래의 옵션을 사용해서 클레임하세요."

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "{0} is above its target weight.<0/><1/>Get lower fees to <2>swap</2> tokens for {1}."
msgstr "{0}은 목표 가중치를 초과 했습니다.<0/><1/>토큰을 {1}로 <2>스왑</2>하는 수수료가 감소합니다."

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "{0} is below its target weight.<0/><1/>Get lower fees to <2>buy ULP</2> with {1}, and to <3>swap</3> {2} for other tokens."
msgstr "{0}은 목표 가중치를 미달합니다.<0/><1/>{1}로 <2>ULP 구매</2>를 하거나 {2}에서 다른 토큰으로 <3>스왑</3>하는 수수료가 감소합니다."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "{0} is required for collateral."
msgstr "담보를 위해 {0}이 필요합니다.<<<<<<< HEAD"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} pool exceeded, try different token"
msgstr "{0} 풀이 초과되었습니다. 다른 자산으로 시도해보세요"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "{0} price"
msgstr "{0} 가격"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} selected in order form"
msgstr "{0}이(가) 주문 폼에서 선택되었습니다."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "{0} tokens have been converted to UTX from the {1} esUTX deposited for vesting."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "{0} {1} not supported"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"{0}:\n"
"{1},\n"
"Price: {priceDisplay}"
msgstr ""
"{0}:\n"
"{1},\n"
"가격: {priceDisplay}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"{0}: Swap {amountInDisplay}\n"
"{1} for {minOutDisplay} {2},\n"
"Price: {3}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "{0}  {1} {longOrShortText}, -{2} USD, {3} Price: ${4} USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "{actionDisplay} Order"
msgstr "{actionDisplay} 주문"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"{actionDisplay} {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} Price: {3} USD"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "{chainName} Total Stats start from {totalStatsStartDate}.<0/>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that could impact this position.} other {You have # active trigger orders that could impact this position.}}"
msgstr "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that could impact this position.} other {You have # active trigger orders that could impact this position.}}"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that might execute immediately after you open this position. Please cancel the order or accept the confirmation to continue.} other {You have # active trigger orders that might execute immediately after you open this position. Please cancel the orders or accept the confirmation to continue.}}"
msgstr "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that might execute immediately after you open this position. Please cancel the order or accept the confirmation to continue.} other {You have # active trigger orders that might execute immediately after you open this position. Please cancel the orders or accept the confirmation to continue.}}"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "{longOrShortText} {0} market selected"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "{maxAmountFormatted}"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} APR"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Base APR"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Boosted APR"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Total APR"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "{nativeTokenSymbol} can not be sent to smart contract addresses. Select another token."
msgstr ""

#: src/components/StatsTooltip/StatsTooltip.tsx
msgid "{title} on Arbitrum:"
msgstr "Arbitrum {title}"

#: src/components/StatsTooltip/StatsTooltip.tsx
msgid "{title} on Avalanche:"
msgstr "Avalanche {title}"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "{volumeLabel} Volume"
msgstr "{volumeLabel} 거래량"
